電競師平時ge練習時間表係點架

6:00 起身
6:30 食早餐
... ???

一日要練幾多粒鐘?

要練好耐，想知再講

想ar

係唔係淨係打一隻驚
定係會打其他驚

6am 起身
刷牙洗面落街跑步1個鐘

7:30食早餐

8點開始睇下電競新聞，制定今日要達成既目標

8點半開始訓練

12點食1個鐘lunch

1點繼續訓練

夜晚7點睇下練唔練到今日既目標

唔得就練到9點

得就可以去食飯之後抖下

夜晚10點準時熄燈訓教

哇仲慘過返工

咁平時咪冇時間去social囉

要世界冠軍定要social

比你做到世界冠軍仲驚冇social

咁有冇人sponsor 你練習果D?

咩係電競師？

冇

有冇開stream 搵下錢咁?
冇人經濟上支持好難撈落去喎

打機打到上曬飛機果D

6am 起身
刷牙洗面落街跑步1個鐘

7:30食早餐

8點開始睇下電競新聞

8點半開始入gym room訓練指力 因為電競比賽動輒要用成粒幾鐘 少啲指力都唔得

12點食1個鐘lunch

1點繼續入gym room訓練指力

1830再食晚餐

跟住1900 再跑步練氣因為電競去到緊張關頭好講求選手嗌出黎個道氣

2100睇下有無時間進行一次遊戲訓練
再訓。

唔得就練到9點

得就可以去食飯之後抖下

夜晚10點準時熄燈訓教

所以通常電競選手都會好似下圖咁

著名電競師Lazar Angelov

專業運動員喎
緊係chur過返工

唔知佢認真定鳩up
不過背後有人support就真係偉大